Cctvb人血饅頭主播求洗底

只佢全家不得好死
永不超生
做黑警天使响新屋嶺比人輪大米77 49個月

通緝人士
2009年後入職之任何cctvb主播記者及工程

繼續

名單呢？

2009年之後入職既

走咗嗰啲計唔計？

做過都計

屌你老母
中大打到死
叫人做facial
仆街死啦

勁

梁凱寧 張文采 唔好比佢哋洗底成功

仲有賴凱靖 扮黃絲想飲兩家茶禮 冇咁算數

拉

Rachel係黃，主播要出鏡唔可以咁揚，有跟開佢ig就明

TVB班藝人
已經收到order
IG完全唔可以update任何野
直至另行通知

之後好多KOL公司都效法咁樣做
所以佢哋班偽人完全唔會幫到我地乜

佢地係同類人

你有冇腦分析㗎戇鳩
乜嘢叫做主播要出鏡呀
根本職業選擇已經係一種政治嘅立場

會唔會有人係深黃
但係選擇係一間紅底公司工作呀白痴

殺撚死佢地

佢地都辭職喇

袁沅玉呢

辭佢老母 佢扮黃食兩家茶禮

"我係黃絲，

不過我日日幫TVB播假新聞，唱衰示威者

我都係打份工啫"

如果林鄭辭職，你會唔會原諒佢？

咁利君雅 陳嘉倩 周嘉嗰啲係咪都唔放過？

利君雅都做過cctvb啦

利2014 後辭咗tvb啦
佢呢幾個月為香港人做過D咩，唔駛我講啦

後面嗰2 個我冇留意開

屌你老母咁多tvb打手出來洗白白

Ok 我冇意見

麥詩敏BB男友係POPO

冇錯

仆街

梁凱寧幾個ex都係狗
識人屌過

每晚到陳嘉欣D嘴臉就
仲有冼志

冼志食過勁多主播

唔係狗，係金融人，佢老豆以前係警訊主持

狗女，

佢老豆係港台員工，唔係狗，已經退左休

冼志都食到主播?

你唔係信呀

戴眼鏡個條友最黑人憎

花？

四眼81／83主播以我所知有4個，你講邊個？
方東昇
李卓謙（主播時四眼但記者時唔四眼，但佢做記者除非外訪多數VO）
何駿彥
鄧文瀚

Who

四個都仆街

可能林奠都係深黃，但被迫幫中央做事

例子？

話中國係贏家嗰個

何駿彥，兩年前呢度先有人屌過佢。
聽過佢讀幾次新聞，讀到好似朗誦咁。

仆你個街，TVB互動新聞台新果條o靚仔男主播，我屌你